原來SAO真係可以影響世界

是咁的

公司來左個實習
真係毒撚到出汁

毒撚我係動物台見得多

但係新來果個實習
條友真係好撚恐怖

做乜撚野呀你？
動漫毒到上撚左腦？

一定係咁，除非唔係

戇撚鳩
睇上腦

忽撚大左

劇毒

現家d 年輕人只係識SAO
都唔撚知SAO 之前已經有VR
就算講穿越，潛入類係SAO 前面都有一堆啦
重要學人present 做左功課未呀

咩行

隔個moon都漏緊出黎

原來SAO真係可以影響世界 (X
原來SAO真係可以影響毒撚既世界 (O

似學校present喎
公司present會直接比intern仔上去？
冇人睇住佢？

.hack 成個系列
根本睇番劇情sao都係跟風

IT

以前就有類似嘅技術同諗法
科技嘅進步令好多毒撚都以為係套動畫帶嚟嘅結果

個slide整得有d鳩
可能真係

SAO或成最大贏家

00後毒撚冇睇過martix??

會然短髮控？

公司圍內唔係對外

請著佢真係喊三聲

唔洗睇樣都知憨尻仔黎

毒撚真係恐怖

高汁post
好笑過班波台狗啲post

之前影落
抓到條毒撚返緊工既時候做埋狗公
係公司公然溝女

仲想cow姐姐仔

嘩！屌⋯⋯

係我唔忍啦，post 樣啦

男定女先

屌你老母 我知你係邊個啦

sorry囉 我都係想同女仔傾下計啫

我唔介意出女女樣

咁嘅樣竟然有自信
毒撚最忌有

樓豬你做初一我當十五 毒撚我無野輸

通常毒撚都上連燈

咩公司present同番工可以著件咁既T-shirt?

真係痴7線，
係都講 .hack
再唔係講matrix

自信

我想問圖條毒撚Whatsapp個名係唔係叫夕立醬

媽 好毒呀

冇人想睇毒撚

想睇條女咩質素，可以比到咁大動力條毒撚

佢見工都係咁著？

同求樓豬

做乜放我上嚟

佢雖然係毒同柒..但都唔洗批鬥佢姐

諗起雅干達課堂報告

咁SAO真係神作 a ma
對唔住囉

毒撚到出汁. 樓豬你點忍住唔打鳩佢

收島風係動物台會然桐谷直熱

SAO世界第一

係唔係叫夕立醬？
之前OU Final Year唔見左人

原來
仲毒過之前

勿相認

你個名

刀劍的確係有咁大影響力

Cls 隔住mon打埋格都可以睇到d毒氣滲出黎

幾時有無格版

Ching識佢？
More

咪再po求你放過我

無睇過先會比人笑
唔明樓主笑乜

同求

笑佢present都唔research 下啊on9仔
閪有人放重點係刀劍度

真。本人出現了

BTW 勿相認

死毒撚好撚恐怖

做乜po我上黎

係呀

sao 果隻係直接駁入腦， 依家講緊既vr 應該都係體感同眼罩

睇撚錯SOD 我出返去先

連登仔公審毒撚

聽個個都覺得超級尷尬.....

本是同根生 大家都係毒撚
無謂狗咬狗骨

比老闆屌到飛天都似

毒撚加on9，一定無女溝

github都勁多

講vr turn A 高達已經有

佢算唔算作虛假說明

講真vr已經唔算新既concept啦

只係最近先比較成熟，virtual boy果d又無提過

matrix 同 ready player one呢d大眾化電影作品又唔講，係要講sao

如果想講動畫遊戲類既，10幾年前metal gear solid都有提過vr啦

樓主唔驚比佢知咩
話曬都係同事（暫時）
係我比人擺上連登
真係唔知會做d咩

.hack同sao都有睇
但係VR究竟係建基於邊套蒞出呢

其實嚴格黎講VR好撚柒鳩耐已經有
叫乜spectacles既書

.hack 正好多

但係知名度低
其實我都係睇完SAO之後先搵相關網遊作品
跟住先煲 . hack

人地劇場版玩mr啦幾時追到

毒撚批鬥毒撚

sao出之前有已經開始興vr啦，條毒撚毒撚到燒壞腦

世界變喇 想當年得毒撚先上高登 依家d 5p mk進駐哂 趕毒撚走了

毒L到咁既 ... 有能力改變世界wo

屌你老母 做咩偷影我

VR關SAO撚事呀?

無知真係恐怖

日本 ibm 開始左SAO project wo
又係毒？

邊個動物台巴打

最起碼有 matrix 屌打

係我黎
Sorry
我真係好中意Sao
至於你話我溝女

其實係佢溝我先聊我先
佢話都好中意Sao

present著成咁？

笑撚死。唔講以為介紹套卡通

我都好鍾意SAO

細公司 公司內present 可以著到咁informal嘅

點解咁大個人可以睇卡通睇到上晒腦

Matrix 咪又係抄攻殻機動隊

動物台巴打 : 係動漫

痴撚線

關你撚事牙 你吾系毒撚牙

其實我想知條毒撚present緊啲乜
學校定公司？

Virtual boy

好多人唔識

單野我記得係內部project黎
show野比同行睇
唔關平民事

不過好多相關配件都可以買到了

AVGN

睇到頭痛

少衝出黎柒啦
睇過攻殻機動隊未

我記得任天堂 有部類似 vr係80年代出過

唔好post同事相關照片好嗎? 你班intern聽日返到公司同我解釋清楚成件事情既經過 我要知道到底咩事 做咩要post人地既相 然後我會send report 去你學校。

前面講過 1995 Virtual boy
但當時技術太落後,剩係得紅黑色,睇壞眼,所以好快冇咗

冇追 po ,virtual boy走太前

😓仲以為政府既SAO

.hack系列

hack是以虛構的網路遊戲「The World」為主軸，後述其他媒體作品展開的故事（※）。

從2002年4月開始展開第一期計劃，相隔多年的2006年4月開始展開了第二期計劃。

刀劍神域

原本是川原礫為了參加2002年電擊遊戲小說大獎而寫的長篇小說，但由於文章過長而無法參加，後改為在網路上以「九里史生」名義連載。連載時間是2002年11月～2008年7月

雖然.HACK計畫最先開始係1999年
但係咩都無既情況下 2002年先有動畫
而因為電擊大賞
SAO最先交作品係2001年
雖然時間上係.HACK早D
但根本無可能抄到

lm

你個名同你留言簡直絕配

以為係av編碼

virtual boy 算唔算 vr

我雖然都有睇SAO，但我一定唔會起Presentation show出黎，仲有VR同SAO都無太大關係。

樓主正廢柴
唔敢埋去兜口兜面屌柒佢
陰啲陰啲猴子偷圖，仲要打撚埋格
無膽匪類
睇AV都唔睇打格啦

係就開埋名開全圖處決佢

條女more

總結左樓主幾個犯錯點

1. 點解無啦啦擺人上網路公審
2. 有膽做 要夠膽認 係就講多小小 點解咁爭果個肥仔

認同請比LIKE

個intern咁有創見，係咪老闆個囝嚟？

玩VR會死人係SAO之前應該冇咁樣嘅動漫出現

IT當然多毒撚啦

比咗負評嘅舉一舉手

有無睇過一套叫幻影特攻嘅港產片
1998已經有呢個概念啦

模仿動畫嘅技術整VR
佢覺得動畫作者啲IT電子技術勁過曬啲科學家工程師

屌小學雞present咁

你間公司接收智障人士架? 幫助智障人士就業?

咁多人識佢

唔一定要C#既, 用UE4寫C++都得

嚴格黎講刀劍只係將呢類技術發揚光大，比普通市民都認識到

介面、流程好過Unity, 但寫C++ debug始終無C#咁方便
而且下下要Build Light其實都幾下野

捧到套嘢咁高

咩啊，夠膽負皮唔夠膽駁啊？

老細都係請個秘書返來啦幫你上連登啦

屌你以前老任都有 virtual boy 啦 做毒撚都唔做資料搜集

OU Final Year 唔見左人
聽聞本身係IVE SOFTWARE ENGINE畢業轉入OU

之後唔知咩去向

本身已經得罪人多稱呼人少
自己做完ON9野瀨曬去人地身上 成日搞爛GAG
又唔知自己唔好笑

當時我地同學間都頂唔順條友
又無啦啦行埋來R水吹 面皮極厚
樓主應該又係見識過

勿相認

又hay 0毒能

普通市民？
咁我可能唔係睇呢啲卡通片嘅普通市民喇

可能啦

人地搞game搞週邊都識cap水
做實事

而唔係做被宰既豬

卡通同動畫都未識分
你都唔算係套嘢嘅target audience啦
你係唔係普通市民wfc

唔係嫌OU廢又轉返去IVE咩，聽聞而已

真係死返IVE?

聽聞而已咋

定係early exit?!知佢好煩

煩膠

上堂又係咁問野，阻住落堂

樓主張圖真係笑左
咁Matrix 係咩

唔好再推喇 醬哥唔鐘意

樓上

睇晒仲好笑
成個Ppt 似介紹SAO 多過VR

原來唔止改變毒撚世界
連思想都變得咁智障

刀劍神域世界第一

乜撚野現家

其實佢係唔係唔知連登係點運作

可能佢識連仔

樓主打哂格仔
又冇開名又冇開樣
冇提及過你任何既個人資料信息
更無講邊間公司
條友唔沖出來認根本冇人知係唔係真係佢本人
你交比警方處理 告咩？
佢自己對號入座其實真係救唔到佢

再講連登User係Del唔到Post只有連尼可以
乜野三日內必須，你問過連尼未

重有個流程係咪有啲問題
如果人地跳版再加淘寶買返來既IPS
後面本身就已經不成立

岩啊Ronnie姐

你地2個同事黎?

而家D毒撚咁無知架咩

等下我一尷尬我就跳尷尬舞

未來steve jobs
咁嘅市場都俾佢睇得出

.hack 再前啲重有 lain 呢套 cyberpunk 神作...

毒撚到必汁

同事

好難相信係真

整到咁差仲話我地未睇先屌
仲衰過中學生功課

大部分毒撚唔會睇d 有內涵既野, 都係睇返d 潮流熱門賣囡囡既野

大開眼界

動漫野當真 入面嘅偽科學 當做真科學 毒撚真係.....

毒唔緊要，毒得黎無料到先係問題

佢連載出街個時係11月，網上連載長達8個月
. hack 動畫4月出，infested 6月出
我就唔會敢咁大聲係到肯定佢交去電擊個份同佢出街個份一樣喇

嘩個ppt整得好撚好呀 呀醬哥可唔可以教我

諗起present 嗰陣成班同事要陪佢睇八分鐘sao條片就尷尬到打冷震

SAO廣告

痴撚線毒撚

哇條死毒撚知唔知個醜字點寫啊
小學生都做得好過你喇
睇動畫睇上腦當真

上面有條友仲話sao係比普羅大眾認識vr
毒撚真係冇個正常

删左, 有冇人有backup

.hack

樓主慘到要欺凌毒撚提高自己地位

放柒佢真相啦

正 睇完個ppt 即刻想開番sao黎睇

打哂格仔都知佢咩樣

同Green monday有咩關係

毒撚改變世界

原來VR係SAO動畫先出現, 我又受教了

食🥜先

好老尷

SAO 未姐係Matrix

到底佢有冇VR
或者有冇用過VR
有VR絕對寫唔出咁既野

個Post本來尋日已經沈緊
Cap圖同佢講既野一出個Post即刻彈返起
比我真係唔會沖出來認

個PowerPoint好柒
個總結完全唔知想點

原本以為樓主小題大做, 條友只係求其講下SAO點帶起VR熱潮
點知睇完份ppt先知條友原來真係痴撚線

好毒

毒到出汁

睇到好老尷

你地唔好咁啦, 下次如果佢要介紹D題材同手機/web game有關就唔敢拎D艦娘槍娘果堆IP出黎架啦

matrix都冇咁老尷

唔關有冇VR事啦
應該係有冇腦
正常人都唔會整到呢份咁既野

應該係嚴重弱智 醫返都哂藥費

Check乜嘢isp email姐

連登大部份小學雞都係靠hkg+ d 邀請碼做會員

真係當依度係高登咩

屌，我一路睇個powerpoint一路毛管棟

睇SAO都唔預佢有腦架啦

唔知佢諗咩

佢根本就係想傳sao教，vr只係其次

個PPT

夠400個回覆 就公開真人照

留名

媽
好毒

個ppt

大家唔好推

Push

幾欣賞佢諗到用vr比長期臥床病患者 idea唔錯既 不過用動漫包裝真係好毒

影衰哂D毒撚

屌 個ppt真係好撚好笑

笑撚死人

Sao

千奇唔好做傻事呀

喂喂 唔想洗眼呀

唔關事
係套野入面d故事情節黎
佢只係將sao d設定,故事照搬出黎做例子
根本係宣傳緊套野,現實既vr都唔關事

OMG。 受害人去左報警 所以不會POST任何照片及請停止繼續推POST 。 完

唔好推

屌你睇睇下呢個post比d咁ge廣告我

報咩警啫
人地潘杰霍紫詠俾人起晒成家都未報警啦

原來你就係醬哥

唔好再推啦

冇人想睇毒撚相

睇返資料，其實.hack同sao差唔多時期
都係00頭出，而且.hack果時係hit過sao好撚多
大佬，人地個.hack project係動，漫，小說，game一齊出喎，人設又係eva既奄野秀明，梗係紅過sao得小說
我冇睇sao，不過聽2樣都有睇既fd講，sao而家紅過.hack，因為.hack深奧好撚多，而且要了解晒成個the world世界觀同黃昏時件，首先要食個仲難明過eva既ova前傳.hack sign，之後再食主線game既4部曲，再食埋小說先之後再上網睇解說先叫第1部完整故事，仲有第2部.hack gu，第3部既.hack link同其他外傳要食，相對sao咁易入口差好遠
而家要消耗腦細胞同時間既作品唔吃香

唔敢幻想佢現實有幾撚柒

好想睇有幾柒

持續更新

好慘呀

唔知佢返工 有冇比人笑到面都黃

到底佢做人失敗到咩程度
比人賣到咁

估唔到世上真係有啲咁嘅人

隔住個mon都覺得毒，仲要得罪人

係咪毒到上腦 因為動畫而彷效推出VR 咁既野佢都講得出 係咪google能力都失去左

咁嘅人居然到今時今日先有人擺佢上網
咁多年黎佢身邊嘅人都算唔話得

求back up

前幾頁有
我想像唔到PRESENT 果時D 人咩反應

啲slides柒到唔敢睇

Sor 未睇到
真係一頁毒過一頁，ppt做得差都算，仲要夠膽放咁多動漫圖

仲要放埋D 勁毒既女角圖

講真我有d佩服咁勇敢喺公司傳教，我想知d同事咩反應

邊撚個會有興趣知套野入面d product , 仲要寫埋來自乜野篇, 笑死

個ppt 有一半都同VR無關 (page 2,3 nervgear,4,7,8)
似介紹SAO多啲
吹到SAO搞到VR普及化

我冇記錯條友明明想用ppt消除唔解叫人唔好亂講
結果出黎完全反效果

推呀毒撚到

見到佢份ppt做到咁嘅樣, 佢啲groupmates未俾佢激死都算係咁

有groupmates就唔會咁啦

條友唔死都無'能'用

今日同同事討論，佢竟然讚同SAO帶領VR風潮
話晒係登上榜首，令VR大熱

仲話咩幾年後一定有Full dive

唔知點駁佢

模擬手術唔係搞笑 game 嚟嘅咩
而家啲模擬好似未勁到可以直接 train 醫生喎，等外科醫生賜教

點睇都係SAO傳教士

一定係比最高司祭洗咗腦

個PPT連中文都未打好

毒到咁有自信都係第一次見

其實VR興起真係同SAO有必然關係咩？
好似無乜說服力同根據

VR GAME仲要拎summer lesson/DOA排球出黎先好笑

人地起碼有勇氣撩女仔

好好哋 vrchat/star trek bridge crew/super hot vr/beat saber 又唔提下

佢公司仲唔話得, 咁都肯請佢做intern
如果要炒麻煩順手炒埋請佢個位hr

的確係有人搞緊用VR黎train班HCP

其實成件事都係佢present得唔好啫

其實成件事都係佢on9啫 無事既

喂 咪撚咁做啦 人地要同警察叔叔講啦

但我好想睇

lm 我都好想知佢真身

仲有無花生食? 最鍾意睇毒L自殺

佢wtsapp講啲野勁唔通順
小學生都應該作得好過佢

推

大家一齊推撚死條毒L

咁就要睇下你既誠意啦

佢做錯d咩?

就係太有自信啦

毒撚到

份ppt真係垃圾到...

間公司點解會請佢

btw巴打 我知你係邊個

佢係公司都叫夕立醬？

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

其實佢唔係第一次毒上腦 中學時期我地係同班同學 我記得有一次英文既presentation (要分組既 大約係4至5人) 佢一個人唔出聲係到玩電話 有同學問仲有冇人未有組 佢都無理會 到左當日presentaion 佢一早就企左係房門口 因為我地係分時段入去準備及開始presentation 講返條毒令佢由第一組開始p既時間12點左右企到去4點幾 跟住老師見佢係房門企左好奈 就出黎問佢咩事 你邊組 佢跟住話 無組 都無人肯同我一組 跟住情緒突顯下降 係到哭 跟住仲無啦啦跪左係地 大哭 老師都搞佢唔掂 最後為有老師將最後p 個組叫佢加入埋 一齊p 當然最後個組好多怨言 仲要本來個個timeline係去到5點比佢搞到全班都遲左成個鍾 放學

真?

仲有假?

好撚仆街

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

個ppt毒到核爆

刀劍神域（性母性詠篇）

部電話會唔會壞

Sao 最叻係溝自己個妹
成套野都好撚垃圾
一開始都可以睇下
完左一半之後好似食屎咁

溝自己個妹

亂輪中出近親🤭🤭🤭

表妹黎架

相親相姦

報咩警啫
而家咩資料都無

新會然

本來大家都係估估下
我地都係估係唔係

但條友自己衝出來認係自己
我地一眾食花生既巴打們
先確認係邊個真邊個假

自己對號入座認係本人就話要去報警
乜野透露私人
到呢時呢刻都無人知道你任何私人資料 連你個樣都未知都係隔住隔MOON FF出來
我地點透露你私人呀

你自己都未為自己得罪人到要人地整個列表來到講你惡行既事情負責
你同人地講行為負責?

真正既PPT大家都見到啦

真係誤會左你會唔會係咁大反效果

支持樓主

蚛蝈人學野啦！
下次有人再Post呢類圖出來既就話
就話自己比人Post上來比人起左底
就可以話報警要求追討賠償啦

個power point 我睇到打冷震

原來宜家只要自己對號入座，
就可以扮受害者想拎光環
宜家d毒撚被害妄想到咁既地步
好可惜條友拎唔到光環不特止
反而顯得佢更加on9

醬哥（好似係咁叫），
你唔好再用自己既行為推po啦

其實我想睇埋佢條片播乜

有無人有backup埋條片

有無同學係到?
想知條傻仔依家點

sao 係講 vr 呀ma 有咩問題

今日係美食博覽見到條毒撚 佢係到r試食 食得好開心

無圖?

蚛蝈人絕學:一哭二罵三上吊
快啲死啦屌

屌你好想佢死喎

報警會受理至奇
阿醬哥
一係去法院入稟告鳩連登仔誹謗囉
不過法援同當值律師都唔會幫到你

好好笑 有冇下文呀
個名咁on9 係咪大陸仔
又夕 又醬 😂

嘩
條片同vr完全無關係

自己衝出來認報警點受理

卡通毒撚好撚好笑

完全唔關事

醬哥又話報左警既？
案件編號出左來未？

一眾連仔等緊比你告

推死條毒令

推po求後續

唔好再推啦 夠4百就比人放相架啦

你....講同做好似唔一樣

我唔知呀

392

393

394

395

396

397

398

399

400

醬哥真人究竟是點

相

圖呢？

夠啦 圖呢

咩公司可以俾人用中文做presentation,除咗中資真係諗唔到

圖！

hello 冇圖

圖呢?

最憎啲死毒撚係度獻世

咁撚大個人仲睇卡通片 死撚曬佢啦

LM

圖呢

玩艦娘玩上腦

pish

樓主唔通俾醬哥拉咗

笑撚死報警 告乜撚野啊? 告人地笑你係毒撚啊?

毒撚到出汁

page not found

前面有人BACKUP左

如果係現實中 要人嗌佢夕x醬
真係好撚毒

男人老狗改過動漫女人名，唔係毒，直頭痴線

sorry lor ,平時你條撚樣扮哂同我friend,轉個頭放我出黎,洗唔洗咁呀

叫唔出口

咁都有笑料睇

毒撚真係好撚痴線

毒撚可恥

所以醬哥有案件編號未？

你同老土到死呢位巴打講啦
唔想比毒撚醬比位入我

好撚毒
佢安份守己唔好搞人同騷擾女仔, 無人會咁憎佢。

push

死毒撚駛撚驚咩

模擬巿民1 定2 已經出現VR 囉喎

任天堂：……………

無追post, 佢仲喺樓主公司實習緊？

其實的確係因為SAO令到你有vr玩
有留意呢行既話 oculus rift係第一個接近成熟既vr product同帶起成個vr熱潮
Sony Htc都係跟風
而佢個創辦人講過佢係受sao啓發
而唔係個堆以前個d 小眾.hack

實在太有創意
你可以搵醬哥一齊討論下

推死條死毒撚

The week we launched the Kickstarter [in 2012] was actually the week when the third episode of SAO aired. The timing overlapped perfectly. I think that SAO made Oculus the focus of attention. At the same time Oculus might have made SAO even more popular by a small amount. Many people said that SAO seemed more realistic to them because of the existence of Oculus. Because Oculus’ existence VR didn’t feel like it was 20 or 30 years away. Many people thought that VR is going to become real in the near future.

係同時發生，點受sao啓發

你係唔係嗰位醬哥？

請問有醬哥圖未？想睇下到底有幾毒

圖？

擺明只係穿鑿附會就當論據

開新po了

好撚衰呀你地

花生！花生！

想知圖中人 留email /telegram

去到#500 我會一次send

老任廿年前已經出過vr

條垃圾毒撚都未出世

Pish

其實我都同佢一樣差唔多柒
試過問啲白痴問題
柒到不堪回首

BTW,佢咁enjoy動漫其實值得羨慕,你班人唔抵得佢可以咁隨性咁高恥力

開學 有無人知佢今日做左咩柒野

Feel到現場好尷尬

今日一推

Hehe

毒撚上左門捉人未 好擔心

柒上天花板

自我中心就自我中心啦
好聽叫隨性，仆街叫自私

主動覺得佢高恥力

有圖未

估唔到仲有花生可以UPDATE

真係好肉酸呀
自己柒左就賴落自己班同學度
仲扮其他同學話受害者

真係趕走都係比你嚇走啦

炒撚柒佢啦....
100%有問題

見到個po更新仲諗住係唔係有圖
原來宜家仲有咁低級既借刀

？？？

仲話自己係夕XX的朋友
到底要一人分飾幾多個角色?

同學我建議你都喺快啲同你班Thei嘅同學仔道歉啦
實習係一間公司柒左走去要屈自己班同學
正常智力都知道無直接關系 頂多都係間接關系而恥笑你
你再唔同你班同學道歉怕到你畢業前有排你捱呀

爬完Thei Secret下面堆投稿個個都屌緊學校內外行政
講完廿幾人辭職 都可以屈你班同學趕走

淪落到要用Secret扮演唔係自己來顯得自己無辜比人Hay0趕走教師仲要比人踢爆

柒到咁搞到我想整懶人包等更多巴打笑

Send啦屌你

po相啦 又要講又要驚

圖呢？過500 啦喎！

可唔可以搞懶人包 睇張圖唔知發生緊乜事

樓豬比人拉左？ 出句聲啦 大家都等緊花生

找數啦

上埋巴哈

柒出國際

樓主依家搵藉口引人推po 咋 屌

唔知條友係OU依加點呢

條友係咪成日會幻想自己係桐人救世界

咁你又推？

有真樣未？

手痕唔小心推左推

樓主呢？

樓主呢

我應該係等緊比人拉

點解

都等左好耐
有結果未